<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alejandro Castaneda</title>
    <link>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alejandro Castaneda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi camino por Launch X</title>
      <link>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mucho gusto, es un placer que te pases por mi blog.
Mi avance en Launch X ha sido el aprender a usar Python, Jupyter Notebooks, HTML, CSS, JavaScript, Command Line, Node Js y el uso b치sico de GitHub. Mi formaci칩n academica en la que estoy en proceso es la Ing. Sistemas Computacionales, empezando este proyecto ten칤a ya conocimientos de programaci칩n. Me esta gustando mucho el programa porque he aprendido nuevas cosas gracias a los Mission Commander, expresan/contestan dudas, que en algun momento tuve, de manera simplificada y f치cil de entender que hasta desear칤a que mis profesores con los que me generaban esa duda, lo hubieran dado as칤.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Los principales valores que se tienen que considerar en un desarrollador de software son los siguentes:
 Responsabilidad Honestidad Compromiso Confianza Respeto  A grandes rasgos es lo que considero que un buen desarrollador tiene que tener en mente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandrocastaneda52.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
